﻿Этот скрипт предназначен для отпраки запросов на доступ к файлам, расшаренным старому аккаунту, с нового аккаунта.

Для запуска скрипта необходимо следующее:

1) Установить интерпритатор python 3. Для этого нужно перейти по ссылке https://www.python.org скачать интерпритатор для своей платформы и установить.

2) Установить нужные библиотеки. Для этого в коммандной строке прописываем путь к фалу pip вместе с инструкцией -install и названием необходимой библиотеки, например, "C:\Program Files\Python36\Scripts\pip.exe" -install httplib2 и выполняем.

Нужные библиотеки: 
-	httplib2
-	selenium
-	grab
-	google-api-python-client
-	apiclient
-	oauth2client

3) Получить OAuth2 token. Для эого нужно перейти по ссылке https://console.developers.google.com/apis/dashboard и согласившись со всеми условиями открыть "учетные данные", создать проект request_for_access затем скачать JSon файл и поместить его в папку со скриптом по названием client_secret.json

4) Скачать и установить Mozilla

5) Скачать драйвер для Mozilla. Для этого нужно перейти по ссылке https://github.com/mozilla/geckodriver/releases и скачать дравер для своей платформы. 

ВАЖНО! После чего поместить файл с драйвером в одну папку со скриптом!

6) ВАЖНО!!! После запуска скрипта (скрипт request_for_access_script.py) выскочит окно браузера Mozilla с просьбой авторизоваться в аккаунте. После этого Вам будет предоставлено ровно 2 минуты на то,
чтобы войти в свой НОВЫЙ аккаунт и нажать кнопку "Request to access". После чего ожидайте выполнение скрипта.

В сучае нехватки времени или ошибки, попробуйте снова запустить скрипт. 
